(有圖)第一次聽後生仔講野,我會出黎同你地一齊遊行

我一直都無lihkg帳號
都係得閒上黎望2眼等自己唔好咁out
尋日望到個Post係講收費電視
於是搵左個sales幫手睇下可唔可以平平地裝

因為我自己除左老公無乜社交圈子
好少同身邊人討論政治話題,當然我都識分是非黑白知道呢個政府真係好cheap
今次我真係第一次明白其他人諗緊乜
雖然我都想幫哥哥仔宣傳
但係佢堅持唔好,唔想個post既焦點錯左
如果同我一樣都未出過黎遊行既人
都希望你睇完可以同我一齊出黎行
願香港人共勉之

其實係我覺得好對不起
因為以前我覺得D人自殺好唔負責.....
現在聽左你地年青一代既諗法覺得你地好好
你地有自己既諗法,無人洗到你地腦
加油!今晚我會洗我先生腦

龍咁威cap圖

好可愛

睇睇吓見到咩買GTR以為假膠。。

BTW唔好話咩洗你老公腦，公道自在人心，照實講就得，共勉之

佢好可愛,我堅持幫佢宣傳
佢叫我課金俾立場當做宣傳
我第一次開post唔記得引用訊息都會有電話號碼
今次改返,希望唔會再俾人當宣傳

睇到眼濕濕

好有heart

歡迎新會員

睇到笑左

其實我一直都想開個帳號
但係完全唔識
好彩有人教我

老實講見到你話課金就當自己做好多野個吓嬲左

好彩最後你明白

影響到多一個香港人都係好事黎

巴打你係唔係睇左我個post

我係絲打
我無野講

我無嘢講
推俾多啲人見到

條友好正

睇到我都想裝

遮埋太監ar dllm

好有心

佢堅持唔俾我出電話

頂
勵志得黎好頂癮

希望下次你會抽一兩個鐘落場睇下

我一定會,我應承大家

屌Now係咪請打手上黎宣傳

句句都打咁多字覆你
係真嘅話真係好有心

利申今日都申請左
$99其實好平

多謝你呀。

我想宣傳埋有線架
我想2個都裝,支持下做新聞果班人

好好笑
sales 仔好認真

做咩工都好 最緊要有良心有heart對得住自己

Sales

多謝你肯聽唔同既意見，呢樣野係好難得

如果香港d父母同老人家都好似你咁識諗就好
多謝

屌 睇到眼濕濕

99蚊咁抵 免費真係最貴

多謝你

頂 我都想裝了

搵tony做架？

多謝你呀

我無野講

兜口一句太監jm9大笑咗

睇到眼濕濕...

推

有d感動…

唔推唔撚得...樓主你幾歲..大我地好多? 所以叫我地後生仔?

佢好好笑
遊行真係唔怕行咖
表達立場又當做下運動

好滾動

Foot network 係咪好多腳睇

歡迎

多謝你，下次遊行見

位哥哥仔好有heart有d眼濕濕

超正now promoter

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

年齡係女人的秘密

推,
希望以後遊行愈來愈多人, 一齊長期抗爭!

太監幫唔幫人續寬頻

睇到眼濕濕，點知睇到不如再加個電影組合2笑左

好有心啊個位哥哥
出黎遊行既力都唔出講咩抗爭
出黎！

遊行唔止係行上街講自己既訴求
對大家黎講都係一個支持
明白好多人都會因為有家室而有負擔
後續既野交番比我地班後生去做就得

好多謝你願意出黎

我覺得就好似你話會上嚟連登等自己唔好咁Out一樣，出去睇睇，唔需要行得好前，唔好諗到咁危險，遊行其實就好似步行馬拉松咁，有咩事真係接受唔到咪即走，好似巴打話齋，一個鐘又好半個鐘又好，你唔親身去見到感受到，你唔會真正明白點解出到嚟所有人可以咁一條心，可以咁大愛，唔親身感受慢慢地你都又會變Out(而家局勢迫住香港人要愈行愈快，再慢就輸)，好多嘢想講但唔知點講，共勉之

唔洗對唔住
多一個人多一份力量
唔好低估自己個價值
多謝你

我冇野講

宇宙最強sales

死老野!!!

多謝你理解年輕人...
我都就30歲 都係唔好自稱年輕人

我相信蝴蝶效應
好感動

有無哥哥聯絡方法

冇事先做到世界冠軍架嘛
呢d sales抵比佢賺啦

下次一齊出嚟啦
多你一個好多

歡迎加入

利申 2個小孩的媽媽

太監

sale上街游行味

講鼓動真我再sell你買埋電影台
tony掂呀

Btw想講now都藍藍地

因為佢唔想個Post變宣傳…
我同佢傾左成日計
佢好怕食人血饅頭,淨係希望可以盡力影響身邊每一個人
我好想出賣佢聯絡方法但係我應承左唔得
佢罵我係港豬,我話自己唔係,佢夠膽死叫我出示委任證…

太監你好

我要買GTR

我都想裝now tv 想揾同路人

NOW SALES

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，社會信用體系殺到黎😭立即簽名要求美國國會通過，保護香港你我有責！

加油 一齊行落去

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

Support

唔一定要搵佢架!好多途徑可以裝
佢打呢堆野係為左啟發我
唔係拉生意

好欣賞你地

多謝

有錢緊係俾同路人賺啦

香港人加油

你有無聯絡方法?我sd俾你應該唔叫宣傳掛
問下哥哥仔先

依排啲now icable sales fat fat
但佢咁有heart，抵俾佢賺

好識做生意

Tvb剋星巴
一路做生意一路文宣

好撚有HEART

多謝你！

Laughed但哩種精神好值得學習 咁樣好有感染力

希望其他好似你咁支持但無出去既人睇到依個post多謝你呀絲打

想裝既搵返tony仔咪得囉

立即裝！

想幫襯佢 有咩方法？

嘩呢個sales

咁口齒伶俐 好想推到佢做top sales

真

Push

第一下都大笑左

點解一開始叫人太監？

有冇得幫下手換台cut撚埋個有線

隔離post樓主自稱朕開左個頭

真荒謬

唔係洗腦，係傳播真理！

出現了

我都係尋日先識開account
一直以嚟身邊都無乜同路人
屋企又全家都係藍
幾年前果陣每次都係自己出去
上網都只係齋睇唔出聲
但睇得多明白到
多一分聲音
就多一個希望
多你一個就好多
大家加油

睇到好感動 sales哥哥好有heart

99蚊個plan 係咪會有埋有線新聞？
因為見到d選擇好似無新聞台既 得CNN

覆whatsapp啦!!!!!!!!!!

推返啲緊要野上水先

sales哥哥出現了

放心我同你一樣都係同路人

最尾笑左
「我呢排都賺夠 想俾其他人賺下」

冇錯 我地唔可以比白白犧牲果4位義士
一定要堅持別善忘

佢自己出現左 我建議唔好幫襯
佢現加做完我生意唔理我

咁裝now係咪有isp email

巴打你個名
好欣賞你咁熱心去感化你啲客人
我都相信butterfly effect架
同埋呢排太多負面post了
間唔中有呢啲歡樂post真係人都開心啲
多謝樓主同sale巴

正皮比sales
你好絲打 歡迎加入連登大家庭

條link 唔得嘅

多謝，希望越嚟越多人覺醒

心動不如行動

對話圖兩個人，好人一生平安

多謝你願意了解我地的想法
多謝你願意為左我地 為左香港付出同改變
Proud of you!

睇啲msg 睇到有啲眼濕濕。。。
香港人加油
今次真係all or nothing

講真做sales仲敢同客講啲咁敏感嘅話題真係抵讚

點解叫佢太監？

呢排賺夠 想俾人賺
唔知係咪tony 好有heart

都發得好啊
激勵到我都可以試下同客去講呢方面嘅野

推post

叫你遮埋太監你又真係遮佢嗰句遮埋太監

真係Tony子

推，我哋一齊行

唔好chur人啦
佢同你講嗰段說話已經帶到個訊息比你喇，宜家仲有埋連登ac比你慢慢請教各位巴絲，我相信now哥哥仔都忙

樓主地址塗唔乾淨啊
仲係好容易睇到啊

出黎行都有好多方法架
可以幫手派下傳單令更多人明白我地諗法
可以幫手整下連儂牆
可以係物資站急救站幫手
可以出到黎幫手派下水派下舉嗰啲牌
可以出黎企係後面充下人數
可以出黎見證同影低真相話比身邊嘅人聽
出黎和理非都可以好有用
千其唔好睇少自己嘅能力

自己老豆老母自己救

Now

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

良心sales

sales 哥哥好幽默

sorry按錯負評，自膠

好感動

唔緊要呀 我無比詳細

有無tg

笑死

推！

屌 流咗馬尿

Sales人去遊行仲落力過Sale自己啲生意

睇第一句就笑左太監你好

好撚感動

g持
就好似蝴蝶效應咁
一d對你微不足道既小事 可能對世界有翻天覆地既改變

高質新會員

nowtv係唔錯
不過cable都唔差架
cable好多資訊節目 又有新聞刺針同中國啲玩命採訪
宜家唔難cut架
如果未裝now 可以裝有線

利申 冇錢收 當年細細個阿媽為左睇新聞而裝有線我愛老母

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

支持
有線啲專題好高汁

我都係最近裝左now tv, 7/7 裝左，其實又係因為想比家人有多個新聞台睇所以決定裝🤣🤣
我揀左睇波組合，因為呀爸鍾意睇，都係連登搵巴打sales🤣🤣

唔小心滴左滴眼淚

大家要加油，以生命影響生命

呢鑊真係唔G持都唔得

好感動又好好笑

痴線
多你一個真係好多

街上見

加油

條友好funny

巴打你真係好敬業樂業
我地屋企諗緊裝4k英超
到時一定幫襯你

企係現場睇勇武正過睇電視好多架

歡迎你加入我地

唔裝可唔可以搵你傾計

好人好事
祝長搵長有手足

你冇tg架咩?

你而家想食SALES小鮮肉?

你tg icon有相

不如轉咗張相去啦,小心比人篤灰

唔洗洗腦！講多啲俾佢了解下等佢自己思考下仲好

你個名

Sales 好勇敢👏🏻

出黎遊行記得帶多支水同風扇仔
小心中暑

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

講得好好

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

不如加個電影組合

我想搵呢個sales 裝...
屋企有2個藍老好辛苦

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

睇完你個post 我先即刻醒起要裝個收費電視 平時睇親CCTVB都好嬲靜係熄左電視算 好 聽日就去申請

絲打 試試同另一半一齊遊行
觀察下 感受下現場氣氛
嗰個moment 會feel到所有同行既人都係戰友、同伴、香港人，會好感動

係呀 遊行係辛苦既，但沿途好多餐廳、7仔照常開門，行得辛苦既，未坐底食下野，抖抖再行囉

當係拍拖都無壞呀

樓主出唔到去 不如幫手做鍵盤戰士 幫手去fb/ig 宣揚重要資訊 幫手同五毛論戰 網絡攻勢 贏輿論都好重要 請你幫幫大家 做一份子

點樣點樣?可唔可以教我

我屌
呢排無咩事都係上小啲連登
個個post都要睇到喊
對眼好攰

我先生唔肯

個sales哥哥好值得尊重

14號裝，改日子啦

真係幫手做下文宣都得
多謝您

[懶人包] 以為自己唔識文宣嘅同我入黎

this way madam

好多謝你！如果我父母都好似你咁就好
睇到我都想裝
可唔可以麻煩你Pm我Sales哥哥個電話吖？

後生仔加油

咩叫pm？點樣pm？
sales哥哥留左電話啦

支持

樓主希望今個星期日見到你

今個禮拜日呀？好呀
有無Post,我要幫手推先

714沙田大遊行嘛

裝係廳定裝係兩老間房好
廳得食飯先會成家8個人一齊睇一陣
兩老食完飯都係房玩電話/睇電視
裝係兩老房又得佢地睇到

發夢見到金鋪都有開(雖然無生意

到時見呀大家

由細到大都係睇有線🙊🙈

真係講得好好
自由呢樣野真係好珍貴
唔好辜負咁多位義士

有幾多次去幾多次！！！

太監有料，肯打咁大段野去分析比你聽，堅有心

遊行點忙都好
一定要最少行一次
甚至行一個鐘都好
支持自己相信嘅立場
支持香港人

成班傻鳩
明顯係消費緊呀

好痴線

好想同哥哥仔瘋狂討論電影

Lm

想問係咪會有個機頂盒？
係咪可以將天線直連個機頂盒然後長開？咁set 係咪一個remote同時有得睇32又有332
因為成日轉hdmi又要換remote對老人家黎講好麻煩

歡迎加入
雖然平時大家會互屌
但心底裡都係香港人

歡迎

但要提醒吓絲打，對連登嘅言論有時唔洗太認真。呢個好重要

最後要多謝你願意聆聽

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Ro個sales 又係好鬼馬##lm

聽日就出街搵個sales裝now個新聞台
而家唔俾兩老睇cctvb 但有時自己想睇下電視新聞
Viutv又播緊其他野
搞到一野熄鬼左個電視算
但兩老又開返 最後都係睇cctvb

x2

我同意，行出尼一個鐘，感受會完全不同。

但也同意，每人盡力做，有D 野，身份做唔到，但一定要盡做